10號風，有無得叫密密送？

？

牙朗會唔會捐錢比澳門山區兒童

有

冇

利申：做過m記經理

牙朗送俾你要唔要